# home16

1. Як можна створити рядок у JavaScript?
створювати рядки можна обгортаючи текст одинарними ('), подвійними (") або обертками (`)

2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?
шаблонні літерали надають можливість, яка називається вставка рядка, тобто  підставляється вміст вкладених плейсхолдерів, ${}, які додаються до тексту.

3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?
str1 === str2

4. Що повертає Date.now()?
повертає поточний timestamp

5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?
 new Date() показує час зараз, а Date.now() кількісьб мілісекунд пройдених з початку 1970 року
